大佬呀人地同SONY簽左野架嘛緊係del Tweet啦

陣間支那唔比賣PS5係咪你賠先